英媽媽叫朋友幫手在家睇住個仔， 點知畀佢朋友 除佢個仔條褲之後啪啪啪中出仲大埋肚

英國一位媽媽邀請女友人來照顧她13歲兒子，沒想到女友人竟然跟她兒子啪啪啪，而且還懷孕了。

據《每日星報》19日報導，英國一位媽媽指出，現年20歲的科爾迪斯（Leah Cordice）是跟她很好的朋友，2017年的時候她找科爾迪斯來幫忙顧兒子，「當我不在時，她闖入了我兒子的房間動了邪念」，並說是科爾迪斯在玩XBOX遊戲的時候，拉下兒子的褲子後啪啪啪。
這位媽媽說，「當我在家時，她從未這樣做，她是一個高個子的女人，竟然對還是很小的孩子出手，這讓我感到噁心」。在第一次聽到科爾迪斯與兒子發生性關係的指控後，這位媽媽回憶說，當時她根本不相信，甚至還幫科爾迪斯辯護，「警察來到我家，他們說有人指控科爾迪斯和一個男孩上床，我覺得這很蠢。」

科爾迪斯在2017年1月首次跟男童發生性關係，甚至懷孕了也持續這樣的關係。後來偶然一次機會，這位媽媽遇到一個老朋友，老朋友提醒她，「你可能當奶奶了」，她衝去去問自己的兒子，兒子才坦白一切。

13歲屌17歲仲要做埋老豆，真係大把前途